[工程]大家有無聽過偉聯工程?

如題。我收到ae interview，但找不到公司背景，各位分享下

Push

上Google搵到,
WELL UNION ENGINEERING LIMITED

:

好多細工程公司都冇網站

有無人做過?

返屯門電廠？
係就要考慮清楚呀

無聽過

我在荃灣住，都ok